

   

 Dnes som vyplakala 
 Liter pomarančového džúsu 
 Chýbali už len pery ktoré by ho 
 Smädne a lakomo popíjali 
 Vyšťavuješ ma... 
 Čerstvá a chladená osemnástka bez peny 
 V krabici namiesto sklenených fliaš... 
 Celkom nevratná a dno dna vypitá, 
 Samozrejme už len zo zvyku na EX!!! 
 Nenávidím keď ti vitamíny stúpnu do hlavy 
 A ty sa necháš nachytať s piatimi promile 
 ...na BICYKLI!!! 
 ....Som vyšťavená...a ty ma popíjaš... 
 S chuťou, celkom ako tie Smrekove bacardi... 

